確診美國海軍陣亡

A U.S. Navy Sailor aboard aircraft-carrier USS Theodore Roosevelt has died of coronavirus-related complications on Monday after he spent days in intensive care, according to the Navy.

The service member tested positive for COVID-19 on March 30 and was placed in isolation on Naval Base Guam. He was receiving medical checks twice a day when his health deteriorated and he was found unresponsive on April 9.

侵侵開戰未

打啦

成隻船應該好想殺晒班中國佬

不戰而屈人之兵

果然係好大一盤棋

RIP

死啲鹰派大人物 可能會做啲大野

不過我覺得最盡玩台灣駐美軍

你個鷹字係咪殘體

美軍都真係要檢討下
有乜理由信中国d數據
以為個病冇料到

而家連軍人中招都頂唔住

宜家根本係支那打既生化戰

係啦

軍人身體質素咁好都死
普通人又有啲可以自己好番

絕對係 咁就自爆左

就係太好先大獲

太好先有問題，免疫系統太活躍殺埋好好地既細胞

好似中咗就一世，隨時都會返發，所以冇（好返）呢樣嘢

細胞因子風暴

支那人發現案

要睇有無變異嘅基因
開始驗到有變異去某款基因就會去到重症
所以驗咗武漢肺炎都會有分嚴唔嚴重

美國佬落力啲搵証據睇下隻病毒點出黎

80國聯軍
支那真係仆街了
5毛黑警港共支聯辦日日連登洗版出垃圾post都無用

曝光了

其實係用手寫輸入 禁錯咗

鷹鷹鷹鷹鷹 鷹鷹鷹鷹鷹

go_navy巴打咩情況?

假膠？

美軍……………
頂住丫

trump 炒完嗰艦長當無事啦

佢老母臭閪啦

source???

source?

敵將 雜魚
doctor lee

殺人不見血

我的國太強了
運籌策帷帳之中 決勝於萬里之外

美軍都死，解放軍應該都死唔少

唔明點解咁多負皮 中共玩生化

ww3 生化武器，唔係陣亡係咩？

真

支持大陸網軍去Twitter 瘋狂祝賀

佢叫支那雞，唔係預咗？

人地個名講咗，冇隱瞞過

解_軍死咗幾多

生化武器

你知唔知

召喚Navy巴打

生化戰

Official announcement

黑警未死

美軍已經死左

報應去左邊

從來都冇信過，你以為佢地真係信？

垃圾美國佬

自己查下好難？

應該佢哋睇唔明係曲

炒完艦長再炒海軍司令

唔覺得佢地海軍有做過咩

扮支那人上twitter 恥笑

當年西班牙流感撞正一戰
英國未打都死左一半

吹大d

收皮喇

The Navy remembers

係，堅擔心 Navy Go 巴，有機會請上水報平安

一種新式的隱形武器，威力強大連航母艦隊都可以輕易推倒。

人工合成武漢B型病毒。

請解釋

Bio war ，開波啦，實連任到

戰爭狀態唔洗選